[Starlight] 連登有無VIXX既fans

留名睇自己推post
呢到會唔會都有星光 可以開番個Vixx既討論區呢
只係FF下

覺得自己好慘 輕輕一推

有
想講neway岩岩更新左歌庫
但冇更到Shangri la

泓賓

粉色打歌服真係好靚

vixx真係咁少fans?

佢地首love letter 世界級

個人覺得error先係最正 成個mv痴哂線

error 成個package：歌 舞 MV 真係好勁

係 依加不時都會拎出嚟J
第2個神曲係hyde 個黑色唇膏舞台

原來有歌迷

唔明點解hk勁少星光

唉
你咁講我就好後悔做乜要尊重同行嗰個人唔去韓國五周年展覽
本來 係有時間去架

有就緊係要去啦
嚟緊佢地嚟hk開concert你去唔去

有嘅話又有時間會去

佢地今次cb得一個一位
想快啲贏多啲

呢個檔難咗少少

cb正日撞正twice 我已經心諗不妙
但都係希望可以突圍

加埋sistar解散前最後一次cb

雖然我個人都想佢哋解散前攞返一位
而呢句喺呢個post講有啲唔啱

又黎香港？

岩既我都想sistar可以完滿啲結束
同時又想vixx拎
人心係矛盾既

自膠 發現記錯團 嚟hk開concert個團唔係vixx

好感動 放棄左個post番黎睇竟然有人

我明啊

香港係有星光既

我都諗緊
不過諗住你當未來唔知幾時咁咋

韓國既fans真係好多褔利
成日係呢啲時候就會好想做韓國人

睇武林學校識泓賓 覺得佢幾靚仔
N就覺得佢係個好Leader

我係睇周偶合集 第一次見到N覺得佢好好恰好溫柔

今日套衫好有仙氣

我睇hotel king識N嘅
算唔算痴線

隻色勁靚

好想去日本同車啦啦慶生

今日dream concert 個鏡頭差到

哪有錢!

想買蠟燭

係香港少星光定連登少星光
同我講係連登少謝謝你

無謂呃自己
我身邊啲韓圈朋友好多都對vixx有好感
但冇人真係走去飯佢地

其實香港都有好多𡃁妹中意佢地
好似係因為首chained up 定唔知error
可能佢地太細無連登ac姐
利申 全部中意kpop嘅frd都幾中意VIXX無負評 有一個係飯

頂 同我差唔多 btw有好感都好過連VIXX係邊個都唔知啦

vixx真係好神奇 識佢地既人一定會有好感 但又未到想飯咁

又係既 起碼講起vixx個時啲朋友仲可以回應到

好襯

我站Ravi x Ken既

我啲Kpop fd都係識VIXX但唔飯

所以我毒自飯 成日自己喺屋企睇片自己笑

終於有人開post

明明啲綜藝勁好笑
笑笑下覺得得自己一個毒自睇
乜人可以分享下
又覺得好灰

btw我煲番MTV diary中

有集勁好笑
佢地係度勁正經話要開會
點知原來係開會討論邊個錄影放屁

岩岩睇完呢集
N仲要特意同經理人申請可以食餅乾

到最後都唔知係邊個放

邊集黎 想睇下

Ep12 大約係8分鍾左右開始開會

呢個moment我好想大叫連登有愛

集合力量

我都覺得好灰
講起灰
近排loop更romance has ended 灰到傻
點解Leo咁勁

未聽過喎 乜嚟

到最後都仲未知究竟係邊個放屁 btw ken竟然笑

本身都唔想知 但佢地又開會又盛 搞到我都想知係邊個放臭屁

Sad既時候聽一流

睇左vixx商社2017未

終於有post好感動
之前係大post 講vixx 都俾人wfc
香港真係唔多人迷vixx

我都係鐘意寒冷的晚上多啲

點解咁多負皮

90line坐咁遠都好粉紅

我都想知 vixx大家都咁可愛 點解要負皮佢地

一講就心疼ken

why??

error 屈咗機，但覺得 Error 之後果啲都無咁正
早期果啲都好好

頂我以為90line粉紅會令ken唔開心

不過好彩都唔大件事
件事好快就沉左 已經冇人提了

我覺得ravi都好唔開心
因為自己打左ken ken先會寫粗口 明明佢係最錫ken既

早期啲風格真係佢地獨有 依加啲歌有啲大眾化左

好想睇佢地再化到神神怪怪咁上台

跟本就係放大左
好彩keken 開心翻

Ken

其實我覺得chained up 打後啲歌係佢地獨有
高質歌
但大家都係鐘意口水歌多啲

笑小左

ken就係要癲癲地唔跟常規先可愛

啱啊 口水歌真係

今次Shangri la都幾高汁
個mv意境好靚 但隻舞個人覺得有啲普通

係囉 又無人叫你入黎傾
開個po都唔俾

好撚心痛
冇人欣賞佢地
上年fantasy 放左勁多心機
點知

第一次見到個名諗起酒店
好鐘意個風格

今次成績唔差架啦
係真係時機唔岩

今次cb我都好心痛
投票刷音源到一半想放棄

靠星光大大們應援

放棄左
真係鬥唔過
但真心成績唔差

唔明點解啲人會click入嚟負皮上一頁

成日見到vixx差小小就第一
差小小就可以做一位後補 覺得好心疼

好可愛呀

有冇手足有睇上次hk con?

無錯 依家知足了 同人氣團鬥真係輸 人地贏既係粉絲數量嗚嗚嗚

無 下次黎賣腎都去睇
說服自己單丁去睇唔柒的

可能太得閒

我都係單丁去
好多妹妹飯

好叻啊你 為你感到自豪
妹妹飯係幾大lol 中學生？

近距離望佢地真係好正
好高

00 01

好老啊我 真係妹妹lol

想幫Ravi梳番中間撮毛

我飯3個團都係身邊冇朋友一齊飯
次次concert 都唔敢單丁去

n好好睇

我係厚住面皮r隔離啲妹妹傾計
點知又俾我識到一個fd左

有收到風會再開hk con 唔會隔太耐

今次CB 爀兒好圈飯

我面皮勁簿 自己一個排隊個時應該已經孤獨死

又嚟唔係隔左好耐渣喎

成日一個人睇con嘅表示
有乜咁可怕
一個人睇high到傻又無人知你乜水先正架嘛
有個識嘅人喺你隔黎硬係要就住咁先煩
btw想問呢到全部中學生?

唔會好老掛
利申覺得呢個post唔會有邊幾個老過我lol

我想同熟既朋友一齊癲多啲

大專生

好耐之前睇完big byung就開始飯
仲記得飯個陣覺得啲歌好高汁同埋個陣又岩岩出 love equation 幾得意咁
但唔知做咩 之後個啲歌就唔太得
個人覺得好似首首都差唔多風格咁
今年年頭黎香港個場con都有睇
瘋狂播vcr 真係好失望 仲要有啲係好似vixx tv咁
同埋最失望係冇唱 eternity 同埋 voodoo doll 明明係靠voodoo doll黎拎初一位

今次cb首歌我覺得幾掂呀

搞錯呢兩首都係我最鍾意既歌嚟

一個冇照應又慘啲既
不過都好正

就黎grad 啦仲中學雞

我都係最鐘意呢兩首歌
冇諗過成名歌唔唱 反而唱晒啲新歌

就咁聽覺得上次個con好似好差咁

邊使照應架
一個細袋就算架喇
如果我飛去第二到睇嘅話就有少少驚照應問題嘅

agger

我覺得live show 黎講貴左

幾錢??

最貴1780

又真係幾貴下
仲要播放多vcr 好唔抵

本身vodoo doll 果期鍾意佢地

點知d 歌愈黎愈難聽

係囉
播yt 片播9個字個下真係嬲左

個個都係到話佢地啲歌難聽左

真係直接播yt
咁過分

唔係難聽
但真係唔係主流kpop 歌

加左廣東話字幕囉

頂好過分 呃錢既

好彩冇買最貴
不過都開心既

跪拜你

反而對voodoo doll無太大興趣
上年嗰三首同chained up就日日loop lol

買1780幫yt我真係

過左100 好感動
雖然呢到人少少但都傾到計
鼓起勇氣開post係無錯的(擁抱自己)

好鐘意the closer
好高質

希望keep 到
我會努力推

RAVI

目標係開第2個post
vixx大發

the closer 好sexy
車啦啦talk low個句

Ravi 好多男飯

我都係鐘意leo 多啲

當然leo完勝啦

佢⼃⼃
佢近排成個傻仔咁

頂佢啲高冷一去不回
依加仲蠢過Ravi

覺得佢地今次首歌好好聽 而家睇緊片認緊人
本身淨係認得N

6個都好易認 個個都有個人魅力

28歲人先黎行on9路線

反差萌
青春個時就高冷成熟路線

到老了就走番on9仔路線

我都覺得佢地算易認
起碼咁多團我認佢地最快

佢地啲樣真係好高汁

好！朝住1001進發55

車啦啦talk low推一個

仲有唔知咩咩咩Say something
加埋佢隻手
利申 唔識韓文 sosad

起碼個個都唔同樣

性感車

豆哥個樣標緻到可以做女人
車隊個樣傻傻地勁萌

成日因為佢清空血庫

talk low

我呀媽反而成日話N可以做女人
佢睇完so hot之後就成日話N 唔做女人浪費左

其實我覺得車N女人樣多啲

入門綜藝推介邊套

美好的一天 有毒既

我loop左十次

我前幾日都拎番出嚟煲
最鍾意睇匹馬痾屎個到

我鐘意睇佢地釣魚

啱啱係b站開左嚟睇 彈幕多到嚇死人

釣魚個集leo好軟萌

真係好多彈幕 後期我已經熄左唔睇彈幕 好多鬧交

睇彈幕睇到心會攰lol
但美好的一天真係好好睇

連你媽媽都識

佢每次跳舞我就會醒起嗰句咩 安能辨我是雄雌(?)

痴線啲彈幕乜都可以鬧一餐 睇完佢地講既野 覺得自己智商都低左

我成日塞啲片俾佢睇 日日洗佢腦

拉佢做星光同你去睇con

小小野都放大黎講
之前刷微博都係lol
所以依家放棄左微博

咁又痴線左啲既

車美人

呢個動作真係好靚

大陸網民真係睇下就算

如果白啲就正

就係鍾意佢夠黑 夠有男人味

雖然佢白個時真係勁靚仔

黑圓圓勁迷人
睇更VIXX N Kpop 沇D特輯 笑到停唔到

我就快俾佢電死

有冇link

飲更水唔好睇

勁煩囉佢成日自吹自擂

佢一讚自己我就開始笑

點解佢可以咁有自信 真係好可愛

有個觀眾問佢點樣條頸可以長啲之後 我就淨係留意n條頸

我都係 即刻望去佢條頸

講開又講過埋今日就再無SISTAR
真係睇住佢地出道睇住佢地完

本身唔仔細睇都唔覺 望望下又真係比例幾怪

我個時未識kpop已經有聽sistar啲歌

然後佢話自己腳長
雖然都真係長但明明係隊入面既小不點
醒起美好的一天嗰時佢地笑佢以為很高嗎

二代既女團好多都無哂
同時意識到自己長大

笑佢黑豆
雖然其實佢真係好高

我期待有一日sistar會復合出歌

傻ken

理想男友身高kkk

蠢ken

期待見到佢地喺大家既ig出現

leo先係我理想男友既身高同身材同性格

傻leo

想問下 美好的一天點解佢地唔想同N一組
Leader N逼佢地揀去濟洲島好好笑

因為n係團欺 單純係想蝦下佢

so cool入坑
之後幾年冇乜點追kpop都有keep follow佢地 沉迷返kpop一排之後佢地就解散

佢真係好得意

鍾意既女團一係解散 一係同解散冇分別

佢個委屈樣睇可愛

睇左佢地介紹5周年展覽會
照舊團欺無誤kkkkk
最鐘意睇佢俾人蝦

Hi so cool 入坑加一

Leo呢排好似多左好多表情 勁正

就為愛佢先會蝦佢
最鍾意睇佢俾人蝦完 仲要寵溺笑

團欺真係好可愛
仲好有愛

Ravi真係型到喊

不過leo依加都係團欺之一
好懷念以前既團霸leo

團欺係leo
車N認真少少班細就識收聲
個leo 成個傻仔咁

忙內變成實勢最大既男人了kkkkk
而且愈大愈有男人味

擺個隊長款出黎既車啦啦都好可愛
好想繼續睇佢做Lipstick Prince

明明我係高冷leo 先入坑
點解依家咁可愛

LR都勁可愛
明明個樣係cool既路線

leo點解會突然由團霸變團欺
以前hyuk勁聽佢話

我都係因為leo既高冷
睇周偶一野俾佢既高冷圈到

未睇過lipstick prince 講乜架

車啦啦有實權
個傻仔澤運係乜都冇

車ace

搵班男idol幫啲女明星化妝 好好睇
我都係睇呢套先識N 完左好唔捨得

我都係喎絲
我係周偶跟住chained up 直接le sin set
跟住團飯

le sin set too 周偶真係勁可愛
靈魂畫家leo

一陣就追

Lipstick prince 真係高質
主持得好

我睇14年個輯周偶
第一次睇真係r哂頭
點解佢做到idol

估畫嗰到勁有默契
點做到
好想佢地再上週偶

睇到勁妒忌

我都想佢地再上呀
想佢地係節目跳兩倍速

做左4年Fans
Fan meet Concert都有去
留名

姐姐

點解咁耐都冇得上

個製作組成日淨係請某幾團
一啲機會都唔俾人地

前輩

啱啊 啲人氣團就成日上去

依家vixx 好霉咩

未到勁大勢姐 唔係霉
有啲團真係明顯大勢緊 雖然睇佢地綜藝一啲都唔笑

就好似有啲團既歌真係一般但掃哂一位

係 真高汁個時永遠都係第2 3
永遠差小小

頂直接用真人練習
我想去做個真人模型

岩岩去左佢地首爾concert 正到～
利申 自己睇standing

好大膽自己一個係外地睇concert

絲打好勁
有無去簽名會lol

佢地開更v live
雖然我一句都聽唔明Orz

好好睇
因為聽唔明 等遲啲中字再睇

我會做一世車N隻兵 個笑容燦爛到
等中字+1

車麻一笑我就心空
雖然我一世都係leo吹

我覺得韓國場有規矩過香港

我都想去

我都想去 邊場都好
下次真係一定要去

真係點都要去一次 返唔到轉頭

邊場都好+1
最多自己一個坐580

絲係去旅行順便去埋concert 定點

咁絲打有無去5周年展覽會
好似好正嗚啊

但毒自睇真係幾頹 突然想講啲野都冇人可以同我講

太毒 一定唔敢勾搭其他星光

未去過韓國
唔識韓文撘唔撘到地鐵

太毒 一定係睇住人地傾計自己同自己個心講野
毒L就是我

同病相憐 我一定要拉個朋友陪我去先得

我本身真係諗住去
但唔識買飛

專登去四日睇concert musical都係咁睇

Melon有global架

唔頹啦 香港場我都自己睇

冇啊 睇完con就番番香港 我都好想去

有緣下次組連登團去

其實真係好多人自己睇

我真係接受唔到我自己睇 會孤獨死既

想睇leo啲musical

Mata hari 好似真係好正

同埋可以等放工真係好幸福

啲韓飯好惡嫁

我就係想睇呢個

好

難得今年再演

想睇哈姆雷特

開po之前都無人同我傾vixx
呢幾日好感動
多謝大家

睇con又好難拉fd去睇 因為要俾錢
所以要去都係自己去
但我又好(弱智地)無膽單機去

如果呢啲係有拍片再賣dvd就好

哈姆雷特x2

睇住個post由個位數推到200幾個cm

等真係有con再考慮點算啦
可能個時連去既錢都冇

可能我咁岩等個啲日子都冇乜惡既

我明呀
有人同你傾真係好開心

其實都係聽啲大站姐會比較排外
唔係叫惡

對住本命真係死都要嘔舊錢出黎

乜今年再演咩 幾時

前排講左再演
Leo 有份
仲有瑟雍

頂好想去睇

但musical 太難聽得明

本身都聽唔明韓文架啦 志在去感受個氣氛

佢有時上節目都會唱一兩句
正到

儲定腎去賣
但今年嗰個已經完左
依家開始儲定等下年

站姐 有時都好羨慕佢地可以周圍去追星 點做到

見到網上有啲片段
好想睇全套呀

無錯 同人傾真係好盡興
見有啲團有開所以膽粗粗咁開左
因為真係無人同我傾sosad

依加有我地

再接埋放工

好開心

放呀 放埋佢老母都接

睇住佢地咁多musical 接都幾安慰

希望會再多啲人

真係腎到比埋佢地

不求人多 但求長久

我甘心

Hk concert睇standing全場比人夾住

第一次fan meet 毒自去 跟住識到一個星光 之後每一次vixx黎都會同佢一齊去睇

wow 好有愛 絲打個時幾大

大家唔好走丫

我都係

leo真係好好睇

唔走唔走

係成功勾搭既榜樣 絲打好勁

忙內真係愈大愈型

忙內同leo個性格都好反差下

佢地真係好一家人

以前試過周圍亂搵人吹水(唔慣用返勾搭呢個詞)
點知喺第二個fans群到識到starlight

大家推得好快
突然覺得自己都老喇
睇返voodoo doll係四年前
我嗰時仲喺到準備dse咋

好後悔咁遲飯佢地

咁好彩
我成日同第二團既飯講vixx
好彩佢都好好人地會應我

哈哈

我飯左幾個月渣
如果早啲知佢地就好

遲好過無
反而幾驚訝依家會有新嘅starlight
感覺依家比較多會鍾意行星呀 十七 甚至鄰國嘅男團

真係高汁既團係幾時都會有新飯
我係因為本身唔留意kpop 之後一留意就發現有vixx 就立即飯左

毒撚豆賣萌

正皮你

fan meet嗰陣15年我考DSE

n麻個嘴

我入坑嗰陣中四咋 on and on 一聽就不能自拔

好耐以前我都會同吹水然後傾Kpop
但嗰時未飯vixx
依家經歷太多失意唔夠膽

唔知點解對四代男團都無乜感覺
我都係上年先開始飯

以前 真係好耐以前有飯sj
個既都會識下人同人吹水
之後啲fans勁惡又冇禮貌

之後就對Kpop fans有陰影

可能4代團太細個
鍾意成熟穩重既大哥哥

Agger
細過我真係不了

如果on and on 遲啲出應該幾爆下

美瞳年代既佢地同無美瞳既佢地我都係鐘意無美瞳多啲xd

同我同年已經有小小噢 不既感覺

有啊屌 佢地好好笑

我都係r水吹
成日比人西口西臉 好cool咁答
有次勾搭左個日本團既飯 因為鐘意一隊日本叔叔
初頭發現大家都係飯好興奮
後尾因為飯得好唔同 佢係家族飯 成間公司都睇
但我唔係 傾傾下就無計傾
就完左
最後就慢慢放棄左 成為一隻毒拎

雖然講開又講開我都幾鐘意gugudan 因為有睇produce 101

Sorry For 1999 and too long orz

歡迎加入

SJ嘅音飯路過

j家?

上年睇美好的一天笑到我仆街

我飯sj個時就搵左一個fans吹水
吹吹下佢問我知唔知 邊個邊個成員既生日幾時
我話唔記得 佢就鬧我唔係真心飯

我心諗我連自己生日幾時有時都會混淆 好難記姐 咁就屌人

世靜好nice好可愛

halo

佢地真係好低B
好鐘意無限翻睇

生日嘅話
其實我唔知記黎做乜
雖然最鍾意嘅有記
得罪講句 我個腦鬼有咁多ram咩

小小家族飯
S2睇到小車N foul 左都有啲唔開心

鍾意既會mark底 但唔知真係記住幾月幾號

邊得閒記咁多野啦

記性又差喎
我之前同朋友傾計
佢突然話 :係啦 ravi之前係邊個節目到比賽
我突然諗左勁耐邊個Ravi

個腦成日short 機

Yoyoyoyo!!

係 好好笑 真係好笑
笑到我斷氣之前真係

前幾日翻睇完
真係睇幾次笑幾次

我都係記性差
Btw絲打有朋友睇vixx好好

係吖係萬惡既J家 絲打識貨

世靜粉
唔想見證多個ioi所以無睇S2
聽downpour喊到我痴線
依家聽lonely都會喊 今日個goodbye stage

i know that feel lonely 首歌

巴打路過唔知歡唔歡迎搭嗲
利申:睇開gugudan,睇過cover dance Chained Up
開始了解多咗少少師兄團
經過jellyfish神壇,個環境幾清靜,門面幾企理
平時好少睇男團,最近居然會睇下師兄隻扇舞
唔通潛意識要做家族飯

佢係睇綜藝咁岩入面有vixx姐

扇舞真係好有風味

gugudan首a girl like me勁可愛
一開始就係美娜bb 迷死人

Ravi幫gugudan寫嗰首歌勁得意
Btw巴打入坑無限歡迎啊

一定係命運既安排

咁就完左

呢個家族好溫馨
師兄出緊活動都抽時間幫師妹寫歌
社長對啲隊員尚算公道同照顧
不過如果去fansign唯一可惜就可能因為安全起見,食物唔收得(VIXX應該都係?)

woozi幫I.o.i寫個首downpour都好正
我本身唔太鍾意抒情歌
但呢首都算係極品

睇到一個簽售飯拍車N話starlight唔准pick其他101既人 因為starlight既永遠pick係VIXX

放心啊車N 我會一世跟隨你

Downpour 聽親都喊

未去過 我都想去

飯左幾團 都係覺得jellyfish係真心對啲成員好

同感 有時見到人地公司點對藝人感到痛心
啫喱魚細細間但有愛

大型公司之間冇乜咁多愛都明白
但好多細公司都係對藝人勁刻薄

非三大又刻薄真係
所以愛豆都係靠粉絲撐住

佢琴日個頭勁菇

error 開始識佢地
最鍾意ken
好近咁見過2次真人 6個都超靚仔

絲係去con定點

小鮮肉

真不愧係車圓圓

但好多人屌jelpi 對99dan唔好喎

主唱line

詳細

識食一定食鄭leo

求詳細too

90 line

俾車N充滿既每一日

90line萬歲

想講個fans畫得好似好耐

唔
55
車N好暖

Ravi今日個ig story勁有愛

小屁股

對住狗仔就爸爸樣出哂黎

以後佢地啲細路真係好幸福

民律呀

我想做佢老婆多啲

邊個唔想 我想同佢一齊幸福咁湊細路

想同車N一齊同侄仔玩

各位星光早晨
今日有里奧為大家打氣

我勁鍾意呢輯圖

Wallpaper

竟然連登有星光

好污既動作

肯肯

歡迎你

勁羡慕個女馬豆
可以近距離接觸車N同豆爺

個女medol身材都好正
個身高同vixx有得揮

我好妒忌呀

係啊勁高lol咩事
條腰又幼

冇嫁啦
這些機會

襯一面

啲相好撚正

電死我

呢兩隻勁得意

睇更gongchan同hongbin之前上celeb bros
係兩個識郁既雕像

豆係一個隨時笑裂既雕像

佢地兩個乜都唔洗做 我都可以淨睇樣咁睇一集

啃呀

呀
又錫

媽啊 我都好想做舞台劇

無錯 睇睇下個樣就發現完左

我好想去睇
想自虐

n個幾集先好笑
勁易俾人拐騙

去Apm咋
第一次fm 果陣岩岩飯 冇買飛入場
之後concert 因為有事去唔到
好可惜

apm真係韓飯既天堂

李源根(?) 都幾好睇lol
覺得車N人緣好好 同yeri又係好fd
仲有台灣個Apple
雖然我唔鐘意apple

下年 下年要再黎啊佢地

喺台下妒忌死

可能睇睇下會發癲衝上台打鍋個女主

留名跟進

幫我報定驚都得

佢兩個去睇花完全融入喺啲花入面

點解車N可以傳波俾唔係佢嗰隊既人
已經超越左蠢既地步

To beat or not to beat, that is the question

人比花美

仲要信敵隊教佢既野 好天真
天真媽

終於睇晒佢地套美好的一天 好搞笑

Keken 真係好犀利
希望佢依條路越行越好

你搞到我又想翻睇

雖然好遲但都要分享
今次cb black out 真係神曲
加埋舞台
成地濕哂

처음부터 너만 보였어 /從一開始 就只望著妳
경험해 본 적 없는 magic /前所未有的經驗 magic
날 홀린 black magic /迷惑著我 black magic
시간은 다 되어가잖아 /就快要沒有時間了
단 한 번이라도 /哪怕只有一次
내가 들어갈 그 틈을 줘 /給我個能進去的空隙吧

점점 시들해져 가는 이 밤에 /漸漸淡薄的這夜晚
허전해 보이는 네 두 뺨에 /看著妳空虛的兩頰
가까이 다가가 숨이 닿도록 /逐漸靠近 氣息接觸
Hold up baby 잠깐 /Hold up baby 等一下
난 너 하나만 바라봐 /我只看著你一人
날 따라와 1, 2 /跟我來 1,2

Black out
어젯밤에 우리 뭘 한 거니 /昨天夜裡 我們做了什麼呢
Black out
사실 난 하나밖에 기억 안 나 /其實除了一件事以外其他都想不起來
I'm thinking your body
I'm thinking your body
I'm thinking your body
분명해 너만 /如此明顯 只有你

추락하듯 빠져들었어 /墜落般的陷進去了
한 번도 없던 loveholic /從來沒有過的 loveholic
운명적 biologic /命運般 biologic
말로는 설명이 잘 안 돼 /無法說明的
네 전부를 맡겨 /把你全部都交給我
리드하는 대로 따라와 /就跟隨著我的領導

너의 입속에 주고 싶은 candy /想遞到你嘴裡的 canda
그 어떤 달콤한 뻔한 말이 /顯而易懂的甜言蜜語
필요 없는 순간, 밀어내지 마 /都不需要的瞬間, 別推開我
Hold up baby 잠깐 /Hold up baby 等一下
난 너와 하나가 되어 /想和你成為一體
날아가 1, 2 /飛舞 1,2

Freak out
오늘 밤도 우리 뭘 할 거지 /我們今晚也做些什麼吧
Freak out
어제완 또 다른 널 보고 싶어 /想看和昨晚不同的你
I'm thinking your body
I'm thinking your body
I'm thinking your body
널 원해 내가 /我想要你

음 어젯밤에 음 그래 음 아 음 /嗯 昨天夜裡 嗯 沒錯 啊 嗯
보라색 구름 위를 날아다닌 듯한 기억이 /紫色雲朵上飛舞的記憶
whoo 나긴 하는데 음 /whoo 做著呢 嗯

시작돼버린 건 멈출 수 없어 /開始就無法停止了
달아나 봐 깰 수 없는 꿈의 꿈속 /逃不開醒不來的夢中夢

Black out
너만 보면 정신을 잃어 /只看著你也能失魂
Black out
눈을 뜨면 네가 내 안에 있어 /睜開眼後 你就在我心中

摘橙同釣魚個集真係笑到仆街

I'm thinking of yr body 個動作

真係唔係長腳都做唔到

leo dum橙真係笑死

車N俾人笑佢矮笑到我停唔到

Ravi段rap 嗯 啊 嗯
又一首傳奇小黃歌既誕生

傻下傻下我鐘意

雖然聽唔明但真係好好聽
主唱Line無得頂

希望主唱line演多啲musical
真心高汁

火赤赤頭髮長到遮住眼
但都好型

好mk 係型既mk

喲呵呵

型既mk係明星先做到

酷酷的頭頂精靈
佢一露頭頂我就會勁想笑

上左meet&greet喇
唔知幾時有中字

佢既頭頂既一個永恆既笑點
佢上video star笑到我痴線

等兩日bilibili就會架啦 應該係

我唔介意佢呢一世都露個頭頂比我睇
係萌點

Keep住mon住bilibili更新

呢張圖笑死我

老江湖

大腿長開

係到睇緊vixx啲舊綜藝

leo真係成日搞到啲mc le心set

上週偶嗰時已經掂地

前幾日cap低

佢真係好完全既老江湖身體

我都cap左啲差唔多既野

睇左一條惡搞mv 話車N係總受

Let this die個mv
吻技 睇落好熟手

link呢

不要再說了
完全唔想知佢錫左邊個

點解vixx咁多負皮

我都想知

唔記得邊條 因為睇左好多
而且總受明明係leo

好妒忌個女仔

然而我其實係支持leon既
我心目中既總受係n

反差既話一定好萌
好忙內不總攻嗎

忙內就一定總攻架啦
淨底個啲自己互攻互受算啦

其實ravi總受都幾萌

金少女跟車大媽

舊登同連登好多都麻麻地vixx
但都唔洗負皮囉

想知點解會麻麻地vixx

麻麻地都唔洗負皮+1
因為佢地啲concept太fantasy
同以前啲妝太濃？

但好好聽啊

咁樣睇好似樣

個樣勁cool但係總受既話
真係好正

所以話連登仔真係太過得閒
成日負皮上一頁

蠢植
好想睇5vixx保護佢順便上埋佢

醒起有個惡搞中字叫 做好被上的準備
笑到停唔到

理解不能
入左黎睇下相先走啊

聽住Hot Enough開始新既一日

做乜睇咁多惡搞中字既
呢個我好似睇過

聽緊milky way

Sweet die me

欲罷不能

美若天仙

今日套韓服正到嘔電
里奧唔戴帽唔乖

火赤赤好可愛

leo:我有我的世界

好可愛既小寶寶

冇耐之前入坑嘅

屌你負皮狗出黎

還我理由

歡迎加入星光大家庭
呢度圖文並茂

拉比喺下面留言放閃

Leo:我既目標係帶頭頂妖精出黎俾大家睇

佢講左乜

佢用心良苦呀

Oh God (hands up)
之前又幫tweet火赤赤旅行相
室友line有愛

今日係咪末放

今日唔可以聽HOT ENOUGH
因為會hot上加hot

真架??? 咁快就未放

啃都係咁樣笑既時候最可愛

越來越keken
成日發小朋友脾氣好得意

學車麻同Ravi 話齋 成員發脾個時都好得意好抵錫

但啲脾氣真係好勁
睇一次con已經見識到

上次唱唱下應該in ear 有問題
佢塊面西到
仲要俾大螢幕影住

西左幾耐 就咁西一兩秒都算正常
西半首就真係話大脾氣

題外話
我中學個時有班歌手嚟singcon
之後學校啲mic有問題
啲歌手西哂成程 西到個singcon完都未西完

西左大半首
西到唱完講野都未西完
要Ravi N媽tum

咁就真係好大脾氣下
不過就係鍾意佢喜怒形於色

西臉肯肯令我心痛
Ravi N媽

又多幾個負皮

心已灰

睇番上一頁 連啲comment 都有人逐個逐個俾負評

係咪太得閒
出黎同我講點解
Vixx有咩唔好
車N跳舞靚 台下大暖男 台上勁Sexy 抒情歌又得 又識整蠟燭
主唱line唱歌無得頂
Leo反差萌 肯肯可愛又直率
Ravi音樂才子 樣子剎食 但係個勁有飯心既傻瓜
火赤赤愈大愈型 力量忙內 但又有忙內既可愛

講講下變左安利post

然而睇到嚟呢到既人 通常都係星光

我係被vixx既性格圈飯既
佢地真係好有魅力
好鍾意睇火赤赤叫n做麻麻

有冇人知呢個係乜節目

佢真係有恆心

連登仔真係好癲
如果佢地可以將啲心機放係鍾意既野上面就好啦

欣賞佢既毅力但都係不解

想知加一

到依家都仲住宿舍好有愛
希望佢地一齊住到下一個5年

住到70歲就最開心
見到其他團一有機會就搬出宿舍 覺得好心灰
都係一齊住有團魂多啲

搵到啦 原來係lets dance

呢個好笑 LEO叫左化妝師做媽媽

真架點解我睇唔到呢幕既

大家有冇睇前日fan sign 佢地玩左右手畫不同
笑到我傻左

無 係咪有中字lol
淨係睇左啲飯拍好唔夠喉

同問
車N同一個問題問左4次

90line 有自己既獨特笑點
專業放閃

車N既生日週邊List出左
準備賣腎了

90 Line一出已經笑定先
本身見到頭頂妖精已經覺得好可愛
演員車都笑到問唔到更加可愛

想買個個御守

佢地一同框 個畫面就會自動變粉紅

諗諗下我決定笑自己
Fan sign點解會有中字
Load左做meet&greet
Fan sign淨係睇左小小我聽唔明既cut

90line有愛
30歲就要入伍 得番兩年

我都係
御守好得意又有證件相
點解我無錢飛去日本買蠟燭

我岩岩都睇極唔明點解fan sign有中字
因為聽唔明之後睇睇下就放棄左睇

好似話韓國研究生係咪可以唔入伍

我就係想要證件相
蠟燭都想要 但冇人代
香港真係乜都冇

日本同韓國好多著數

毛巾都好正但我覺得屋企會打我

即係點

因為前日出左meet&greet 好似係
Fan sign係再之前？老人痴呆了
Meet & Greet我韓語無能

毛巾係最貴
但真心正 想俾n完全包圍

姐係其實我都唔太清楚

點解咁耐都冇中字頸都長到好似車麻咁啦

0:44個度

勁可愛
媽! 呀你唔係我呀媽
鳴呀

佢個樣好微妙

個樣好蠢萌遲鈍咁既feel

放工先睇得 leo等我！

車麻條頸 個圖畫出哂黎

毛巾印得靚既話當掛畫都得

星期日仲要返工咁辛苦
我代你睇埋leo啦
唔洗心急

然而唔夠錢買

微博上面傳vixx好似又要cb
再次用吸血鬼style

唔知係咪真

咁快 啱啱先cb完lol
天朝啲消息好多 點解咁勁

Btw吸血鬼我ready了

為左儲錢賣腎 值得既55！
望住車N啲週邊覺得自己真係好窮lol

毛巾黎講真係好貴
其實都好驚代購唔到
啲㗎妹會唔會同我爭

I'm ready I'm ready

可能係誤傳呢

來生要做日本人
我都唔知買唔買好
太貴

可能買御守 為左車N揮霍下暑假賺錢

Cb我唔mind吖
見多佢地幾面 做屏幕飯都好

啱啱睇左條片
點解佢地全部都咁可愛
傻下傻下咁 啲staff會唔會好想打佢地

頂我呢兩日岩岩洗左錢去買家電
搞到唔敢隨便再洗

但御守真係好靚

原來唔係cb
但訪問個時 啲記者搞烏龍

leo 嗚呀
如果我係啲staff隨時上衝上去攬住佢地

嗚呀係仙氣呀

記者做咩黎

仲要啱啱好飄起

個記者問啲成員將來cb 有乜style想試
之後就答想再試吸血鬼

報道個時就好含糊咁講 vixx下次cb將可能試吸血鬼style
微博就以為會立即cb

嗚呀變身

曾想像太多 歷太多失意～

表情多左勁有趣

睇左白日夢完左之後個v live
一句都聽唔明但佢地都係好得意

無論高冷定智障都係咁萌

睇緊the closer 既m&g 佢地真係好蠢

我係bilibili睇既 啲彈幕為左n既膚色鬧交

b站出名多小學雞啦

有時真係好想睇下啲人對套野既觀點
偶然打開彈幕都見到有人鬧交

自從降低左做會員既門檻
就越黎越多呢d低能罵戰

好懷念以前要答100題先有得做會員既時光

嗚呀

懷念plus one lol
依家一播片就熄彈幕

膚色有咩好鬧orz

等更香格里拉既m&g中字
睇左小小cut笑到我傻
車N點解可以扮女人都咁sexy(個眼神)

咁萌既樣加咁長既腿

我都睇左呢個cut
個兔耳吹落嚟個陣好似變左聖誕老人

以前啲彈幕真係好有笑點好高汁

佢地鬧話唔應該成日提n既膚色 咁樣好傷害n

嗚啊竟然搵到VIXX既post好感動
有時同身邊唔少聽開kpop既朋友提起VIXX 都話未聽過呢團

halo
我身邊啲kpop 朋友都知vixx有邊個
我又成日dum vixx啲片逼俾佢地睇 呵呵

恭喜你加油我地
雖然呢到人唔多
一齊黎瘋狂討論吧

打者愛也都唔明
真係曲線要講明lol

聖誕老人要唔要黎我屋企 我ready啊！

其實都唔曲架啦 事實嚟
愛到深處自然皮膚黑呀

親愛的聖誕老人

我想要一個leo做禮物呀!!

vixx真係幾少飯製周邊

表情包好可愛

有都可能貴
然而仲要儲錢睇con
琴日隔離權Dragon講起入伍
令我又醒起車啦啦
入伍之前想見oppa一面

送張玉背比你

車N去左日本夾公仔
會唔會太可愛

琴日見到有打包左既表情包 一野download哂

嗚呀 我要保護我老公既肉體呀
就咁樣俾人睇哂點得架

唔知佢地入伍前仲會唔會嚟香港
好sad ar

星之卡比 🌟🌟

好想vixx上新兩個男人show呀

我都想睇

勁多星之卡比

但佢得意過佢地

希望佢地會黎
雖然一年最多黎一次(?)

諗左好耐究竟係件衫爛左定本身係咁
件衫似爛左

聽講係leo自己調轉左件衫 所以彈彈下先爆開
唔係太確定

係件衫爆左
佢之後有講話跳跳下feel到個背好涼 點知係爆左衫

成件事聽落超蠢
啲女仔一直在尖叫
雖然俾我都尖叫

車N送左5yen俾啲星光做回禮
個名已經叫緣 送禮都要送緣份
點解可以咁暖
呢一世就跟定你喇

5yen??乜嚟

佢第一場都冇事 第二場就爆衫 好想睇現場

第一場啲人好唔抵呀
如果我係第一場 真係會係屋企喊死

第一場有得同佢地一齊喊

然而其實有得見佢地一面都夠
冇錢呀大佬

日文ご縁同5円同音
車N仲寫左張卡話
重要的緣份 想要好好的守護

媽啊暖到喊

見到佢地應該會喊

嗚呀 架妹好幸福呀

依加係因為見唔到 所以喊緊

嗚呀 好想係現場睇

我都成日比佢地睇
不過佢地一係唔哈韓一係已有自己本命團
唔點鳥我 係香港好難搵人飯VIXX
明明佢地咁好

完全明白呀
vixx係香港真係冇乜人講
明明啲style都幾襯香港人

一係唔哈韓一係已有本命團+1
依家進化到朋友見到vixx既野就影俾我睇
不過都係傾唔到佢地Sosad

去日本要留低5yen ff車N送俾我

車少女嫁俾我啦

我說韓相爀你腿會不會太美

完全係呀
佢地會都提佢地有見到vixx啲野
但係傾唔長個話題

好悲

想幫佢奶腳

始終佢地唔係星光
又唔怪得佢地
但好想傾

佢地呢個系列都拍得勁好

做個小小家族飯
徐仁國終於有消息
免左兵役希望可以好好睇下醫生

係到傾嗚呀

拍到全部勁長腿
長腳2.0

唔係太知乜事 詳細

嗚呀好型仔

我都搞到佢地起碼認得到佢地既樣
嗌得出某幾個成員既名 算好好😭
之前d fd成日話d韓仔個個一模一樣 分唔到
但我覺得佢地已經好易認

我focuc左點解個個冇唔多見有腳毛😂

其實好多唔熟韓圈既人 成日都以為韓團=人造人=一樣野
好孤陋寡聞

vixx係我見過咁多團最易認既
其他團總有一兩個好似樣

代言唔可以咁猖狂show嚟啲毛出嚟既

其實係俾我奶走哂

之前有病但唔知點
好似服左一陣兵役就無左聲氣
我個朋友係佢fans 成日同我講好擔心佢
點解佢唔係vixx飯 啲人都話車N同仁國似樣啊嗚嗚嗚
雖然我覺得仁國同陸星材似啲

韓國人係咪會剃腳毛lol
佢地腋下也沒有
但㗎國腋下都有 好似係

啱啊
望下豆 再望下車N 淨係膚色都差好遠
雖然我本命係車N hehehehe

唱得真係巧巧

其實對韓圈都唔係太大認識
岩岩google左佢 佢真係同星材幾似樣
其實唔明點解啲藝人有病痛都唔可以去睇醫生同休養

好似唔會有啲live見到佢地有腳毛腋下
但有啲藝人會修毛囉
腋下有毛先味道架嘛

leon成日企埋一齊 我就會淨係掛住睇膚色

咩味道先

90line hehehehehehehe

因為係藝人
有苦自己知 唉

史上最正既味道
奶過一次就永遠忘記唔到

90line

好想幫佢地拍埋個頭

朋友喺韓國影俾我
星光很暖

係識行識走既雕塑

按頭分小隊

佢對個女主又奶又啜

係我問題定真係死圖?

睇到啦

好靚好暖

講起啜無人拍得上車N個咀咀mv

我有fd小我飯人氣團唔會夠人抽

幹 星光就算小 都可以發亮

我到依加都未敢睇

人地人多手腳亂呀
而我地麻雀雖小但唔知乜居全呀

救命 睇番啲好野令自己開心啲

車N個樣勁似copy and paste上去

無錯！我地無人地咁亂
五臟俱全

唔知點解呢輯相全部都勁假feel
呢個造型勁襯佢 好有鄰家男孩feel

嗚呀 就係一張圖我都覺得車麻好暖

嗚呀證件相好靚

句caption仲要係現在 就去見你
媽的是要怎樣偷取我的心

我的鄰家男孩

靚到傻左個鼻 絲打有無買

嗚呀 真係好甜好暖幾時嚟見我

冇呀最近買左幾件家電 搞到一啲錢都冇淨

Hongbin聽日開始拍叢林啦

等睇真漢子

喺ig search えん返し既hashtag睇啲㗎妹post相
我都好想成為佢地既一份子

又多左幾個負皮orz

下次生日可唔可以嚟香港

已經覺得冇所謂
我地男人既好 我地自己知就夠

啃又發生乜事

我搵到係乜事啦

即係點 做做下要停？

我實dog rush啊
FF下好喇

無錯

好靚啊佢地

因為主辦話唔俾錢
開左演先話要停

賣腎都去

嗚呀成個mon都係腿

痴線
咁啲人鬧肯肯做乜野

拍得住上次個牛仔褲廣告

見到人話比起台灣場無咁開心

佢地話因為啃之前講粗口 依加有報應之類既野

點解佢地啲cn成日都咁好睇架

點解既

我淨係想安靜地哭一哭

個小朋友係咪佢個姪
佢twitter都好似post左(?)

話㗎妹好靜lol

頂 係咪弱智 有病就睇醫生啦
我唔信你地唔講粗口

樣既問題kkkkkkkkk

應該係啦唔知佢個姪會去左既

日本人係有規矩左啲

啃呀
點解最近啃咁多事架

好羡慕啊 佢勁老豆feel 好正啊媽咪

同埋話好多姨姨去kkkkkkkk

成team人今年都勁多事
之前ravi又俾人抄歌

我都想bobo呀 想同佢組織家庭呀

屌抄歌真係好cheap 抄完仲要鬧番佢

做佢個姪好幸福
有個咁鄰家既叔叔

強國真係

原來已經700個cm
雖然個post好似得番我地兩個

我地兩個係到自私傾

其實想做佢個女

小屁屁真係好可愛

星光少又少sosad

我都想做小屁屁
感受拉比父愛

其實想做佢老婆

我想俾小屁屁既麻麻

笑死

第一次係連登留言就比咗呢個post
冇諗到有星光係到，香港星光真心少
每次講比人知我飯VIXX 然後佢地知係邊團我已經好感恩

halo sis
vixx係香港好似冇乜知名度
我身邊啲朋友都知佢地係邊個 同認到人

一個二個都俾hongbin既顏圈死左

Hi 又多個星光喇感動
以為個post會得番我同樓上位絲打9up到1001

冷靜啊親 小屁屁既麻麻唔是狗咩

頂
可愛死了

有

完全無諗過連登會有人開vixx post
飯咗年幾 但覺得佢地香港其實唔少fans
之前兩次n嚟香港 同演唱會其實都熱鬧
ig站都唔少
大家唔好灰

但唔明點解咁多負皮狗

我都以為得我地兩個一直推

做狗仲好過做人

hi sis
let's push it up

有冇啲乜推薦既香港星光ig

我已經對負皮既數字視若無睹

呢個唔錯 我鐘意佢啲caption

一路回帶都覺得兩位絲打好灰
成個post都係得兩個人
以後一齊推post

你地飯咗幾耐?

打個no就已經彈左佢出嚟
鍾意佢好似更得幾密

屌不要再說了
我飯左幾個月渣

但佢係無翻譯
同埋有時vixx有咩大事
例如之前Ravi比人抄歌嗰啲
佢就會故弄玄虛咁打啲

成日見到啲ig故弄玄虛就炆
講啲又唔講啲 問佢又話 都係唔好咁揚咁多人知好啲
諗起火都嚟

又唔想上貼吧睇殘體字 有時搞好耐都揾唔撚到其實發生咩事

屌有時真係搵極都搵唔到
最後直接放棄
再遲啲同啲飯傾計提起個時 就會完全唔知乜事
好似錯過左好多野咁

其實你地有無追開pd 101
想講入面有個練習生李大輝
我覺得佢同n好似
佢把聲都係嗰啲蜜聲帶 無乜爆炸力但好甜聽得人好舒服
跳舞無n咁幹練 但啲線條都係好柔和好似 望住佢跳舞就好似望住後生版車nn跳舞
同埋兩個都係超識望住鏡頭講野
一直都好羨慕車nn講野咁有條理
大輝就好似佢咁 講野一啲都唔怯 死望住個鏡頭
主觀覺得個樣都有少少似
如果想睇佢跳舞 直接睇pd 101 pick me個mv
中間嗰個就係佢

冇追開 周不時會禁一兩集出嚟睇
樣我就覺得唔似 n靚仔好多
但聲線 你咁講完又有覺得似

講開n靚仔 睇勻佢咁多個look
點都覺得佢vixx LR時期個髮型最正

當初就係因為呢集週偶開始留意佢
最後做咗團飯

正確嚟講係can't say時期
can't say真係世界級正

我都覺得佢呢個髮型最正!!!
不過error時期既周遇造型勁7

柒頭候補
成隻馬騮咁

呢個髮型都好可愛呀好活潑feel
我發現自己冇乜唔鍾意佢邊個頭

我到依家都唔明點解我會鍾意佢
明明個樣又唔係靚仔(喺我眼中)

我都唔明
但我好似已經中毒咁不能自拔Sosad

改左名改唔返 返返黎繼續傾先
佢地呢次d相令到 忍唔住搵代購訂返本 慢慢丁

我都唔想睇殘體字 睇到人都癲
然後我都無可以傾既飯

醒起ravi琴日個post pd101有個啫喱魚既入左圍？
ioi完左之後無心機睇第二季啊

真心嬲 佢又唔係有心既個次
更何況講粗口唔等於一個人既人格唔好
成日都係到罵啃啃真係好心痛😭😭😭
佢地今年好似冇乜運🤦🏻‍♀️

Jellyfish個練習生去到第二輪(?)已經比人foul左
元植po個個係原HotShot成員 叫河成雲 同元植係親古
岩岩好拎到第11出到道 所以元植恭喜我
P.S.河成雲係我其中一pick

我以為自己睇錯啊 原來真係多左個星光
其實我都唔係飯左好耐 我諗一年都無
前日喺到stalk人ig(I'm a creepy stalker)
見到有啲星光組團去韓國睇con
又見到有星光送禮物比其他星光 之類

其實我都無FF咁多
一開始係見到有fd上連登同人傾
我就覺得 好似好開心 一丁友high同同人傾真係差好遠
於是就開左個post orz

好高興認識大家

之前睇左個圖列哂一至五月發生咩事
2017係咪唔旺佢地

原來係咁 我一直都以為係啫喱魚既人lol

Btw sns翻譯我通常上ptt睇

我都想改名但改唔到
唔知網上有冇掃圖呢 搵唔工

有次簽售 d星光叫佢地做pd101其中一個好hit既動作
N話咩黎架 星光就話係pd101既
N就問你地都有睇pd101?邊個都唔準pick 星光淨係可以pick VIXX
跟住星光就嗌pick尹熙石 姐係水母個練習生
元植細細聲問啃啃邊個係尹熙石
問題係pd101一開始佢地有幫尹熙石拍加油片

屌我成日錯字

痴線好耐冇見到個post有咁多人
好感動

我都想睇張圖

嗰個唔係水母架 水母好早foul咗
佢post嗰個叫河成雲 hotshot成員
一開播嗰陣Ravi已經po過一次ig幫佢拉票

好靚仔有啲啲似豆豆
大家可以留意吓佢

滾動加一
車N仲要啱啱update ig
顯靈啊

我搵唔番 搵得番放上黎

最燥其實係新東方入唔到

sor太激動原來已經解釋咗
因為我都好鐘意成雲

張圖勁靚呀 成個構圖係我鍾意既

等你有一日搵到

熙石RIP
笑出聲 拉比做乜野

本身諗住入嚟放嗰張圖 話好鐘意張圖 點知一入嚟就咁熱鬧

係文青圖
話說佢地下個月好似去日本開con

其實好想知佢地平時無活動既時候會做啲咩
連pd 101呢啲咁熱門既野都唔知

又日本 日本妹真係好得佢地心

又日本嬲呀

我都想知
Hongbin: Overwatch

下世做㗎妹orz

下世做韓妹仲開心

幫更自己張桃源境poster過膠
準備痴喺房日日望住瞓

真
點解with drama cn唔俾買星光棒

你屋企有過膠機咁好既

星光棒真係好靚 你地有冇買到??

我之前揾咗ig站代購 但仲未到手
之前睇con無星光棒勁葡萄其他有既星光

好羨慕韓飯同佢地可以好自在咁傾計既關係

買左第二期既?
二期真係好靚呀!!!!

成日想去簽售同佢地傾計
而現實係就算去到都溝通唔到

遲下應該會有掛
7月先出嘛本野
見一出完封面相 d飯就已經好快整左個冇字既version

get錯野 以為講緊album
原來係講緊雜誌

雖然啲飯速度好快 而我仲默默咁等緊meet and greet

打錯字

Album就唔見有人掃圖啦
Meet&greet我已經等唔切 上youtube睇左 英文照殺 笑死我

係呀 早排白日夢有再開賣過 所以就揾到代購 第一次真係揾到代購 未入得切數就已經截咗數
所以話vixx其實好多香港星光

而家出咗中字未?

中字未有呀

諗起買燈就嬲
前排上weibo收一代燈 比人呃錢
好彩最後都收得到
兩代燈都好靚

原來連登有vixx po 之前search過唔見有po就以為呢度無星光

見到呢個post咁多人就覺得香港星光都好多好溫暖

halo welcome

兩代都好靚
但覺得一代好尖銳好似好攻擊性咁

Hi!!! 一齊推post啦
好耐之後好似話過想迎接1001

10001一直都係我目標嚟

我未買啊！好想買啊！格價ing
絲打買幾錢

之前睇過個攻擊型手燈特集
一代星光棒上左榜

默默等更meet&greet中字加一

我都想買但我飯3個團都冇買到手燈
淨係買一個團又好似好唔公平咁 心裡會內疚

無啊 買錶相膠自己痴

yo

絲打仲飯咩團
我有飯highlight orz

肯定會啦 等左vixx po好耐 一齊推爆個po佢

highlight 好正呀 beast個時反而冇留意
有一個塊面好細既主唱好正

仲飯got7同seventeen

歡迎你呀

滾動 人開始多喇
可以叫埋你既星光親故入黎傾
連登星光有愛

何來既星光親故
我只有你們

Got7!
即刻醒起大瓶年代既王Kong啊

其實我個人覺得一代靚啲
不過手燈嚟講 我覺得兩代星光棒都好高質 係我見過最靚既手燈

Sad but true 我都係orz

真啊
我俾人睇佢地都話星光棒喺手燈入面黎講真係好靚

其實雖然我係飯 但我有時覺得王真係好煩好上位
身邊啲朋友成日講佢不是 搞到我成日都覺得佢好假

我買$288

星光棒係就咁睇 同埋拎上手都好好睇
有啲團既棒就咁睇好靚 但拎上手好似7左咁

轉投段宜恩
話說佢地好似就黎香港 7月1？

我成日諗如果vixx入面有個香港人佢地會唔會成日黎香港

奶共是原罪 奶共與我誓不兩立

奶共是原罪 呢個真

係呀 71
利申又因為冇朋友陪唔去

我係JB飯 但成團都好高汁呀

但我就係鍾意vixx夠本土

見到有人賣二代無盒200
Feel到伏

我都有飯seventeen
但而家無跟得咁貼了
仲有飯吓astro咁

同意 奶到出嚟汁
有時真係想維護下佢 但都瞞唔過良心

無朋友陪真係毒撚淆底既極大理由
而我就係一個毒撚

vernon出左事之後我就開始脫脫地feel
有啲力不從心
astro淨係認得一個

點解我可以follow咗咁多ig站都唔撚知佢地7月1嚟
失敗到痴線

新仔我好似無點飯
飯親都老老地
有追血型五子

毒撚毒係屋企等睇人地飯拍算

我收人仔530包順豐 覺得算平架啦
問過有人放700 貴到傻左
雖則真係好有攻擊性 水母出二代星光燈個陣都笑一代會傷到人
但兩者比較 個形狀 我中意一代多

我都係身邊有鳥寶寶先知

700人仔 ？真心咩

哦 原來講緊got7
搭錯線 sor鳩
我仲以為佢地嚟香港我都唔知

啱啊
但我諗更下年vixx黎可能單機都要頂硬上
為左90嗰兩個就入伍既老人家

點解呢個post成日有人自膠

出咩事?我唔貼到出咗事都唔知

諗到有小小驚添

宜家d團既手燈愈出愈令
幾中意基友團BTOB支喇叭 好正

絲打以為咩

我會迫我男朋友陪我去
好彩佢都幾鐘意6vixx

我都唔知 係隔離17post追左好耐先知
話vernon同女朋友去韓國一個熱門既地方 係停車門熱吻俾人影到

嗰個喇叭真 . 得意

BTOB隻野唔係話特別靚 但見到會好想要 好有意義咁

以前都okay 17 依家脫ed

我都想有男朋友俾我迫lol

可唔可以講下理由
佢地都算係我既初心團嚟 由一開始陪到依加
就唔想話脫就脫

雖然大家都係星光 但呢到始終係連登
絲打們請儘量避免打5p字

或者都再6xx 好癲 又唔係全新
不過未見過低過500

我覺得手燈嚟講同星光棒可以一戰既都係得以前beast嗰枝玫瑰燈

Sorry慣左咁打隻字 盡量改返

咁我真係買得好平

唔緊 我都試過打錯過

想問 我個keyboard唔支援某啲中文字
大家睇我啲字既時候有無邊啲字大隻左lol

但玫瑰燈隻色我唔鍾意好灰鳩咁

年頭場演唱會自己一個去睇 好毒
好彩去完識到星光
跟住上個月一齊去韓國睇演唱會

冇呀

無呀好正常

玫瑰嗰支真係好正
可惜依家已經無左beast
唱親1230我都會喊sosad

仲要一齊去韓國好sweet呀

絲打我唔想傷你心啊 唔好問喇

好好 可以識到星光朋友

好羨慕呀
我都好後悔嗰次白日夢無去睇 下年再搞演唱會老練都要去

搞到我都好想知

7月去日本睇

發下夢姐日本FC會員排隊同我搶

你好啊

same 只有朋友識vixx無朋友飯vixx

我就係要問 我個心已經成鐵造
請講

係韓國睇個氣氛應該係最好
嗰次香港場佢地冷淡到

只可以係呢到圍下爐咁

韓妹係正宮 緊係對佢地好啦
我地呢個真係

唔要 之前試過同fd講 俾佢插到上天花板

講啦 星光出名心地好 冇人會插你架

我都想識同佢地傾計
台灣場都勁熱鬧 唉

圍爐圍到下年連登組團去睇con

成日ff此生可以俾鄭leo抱一次

講笑 其實我想要刪除線 但變左粗體orz

有爐圍都好過連爐都揾唔到 等我catch up下你地講咩我就開始正式埋堆

成日ff此生可以同車學沇見一次面

好呀
我第一個join

希望圍得到去下年啦
如果下年con個時 星光post已經沉哂底
我會好感慨

1001等更我地！感動

好想知呀屌

衰鬼你已經埋左堆啦

唔好啊 我會努力煩大家

痴線個post推得勁快就嚟推左100個cm

成日ff佢地嚟香港旅行可以撞到佢地
之前車n嚟香港咪去咗赤柱
我知道嗰晚就夢見自己同佢搭同一架巴士入赤柱
仲同佢傾計傾咗成程車

我到依加都未夢過vixx

我呢啲毒撚成日都唔出門 嚟左都撞唔到

開第二個post嗰陣 使唔使好似人地嗰啲討論區咁 係頭一個cm到放哂佢地啲唱片呀 成員資料咁

我啱啱正想問！ 係咪格式黎

食住個勢 推到上報 我已經痴左線

最好放埋左 但有啲韓post都冇既

想打個時可以參考下舊登 都幾整齊下

我都未夢過
但都ff過佢地去旅行然後我撞到佢地
合照自拍

雖然有啲old news 但車麻真係好美呀
我sd左啲圖俾非韓圈既朋友 佢地直接以為係女人

舊登有Vixx post?

利申直接ff做左佢地女朋友

我媽！我媽都覺得佢好似女人

要識韓文啊

我媽都係咁呀 知左之後嚇左嚇 話佢唔做女人好浪費

睇完佢solo跳舞我都覺得佢真係好索

屌你講未

表示驚嚇

嗚呀有波架好正呀

No way

我做佢條仔啦

不過推唔到落post 2

說好的友情呢

我地可以的 加油！

我懂了 不說了

大佬好想知呀 透露小小係乜方面既事啦

人品
無喇係咁多喇絲打沙冷hea喲

聽講hoshi定唔知邊到鬧個飯 叫佢唔好再嚟
係咪呢單

過左900層喇
1001真係在望
賜福俾我啦車鄭李金李韓

呢單真係出名 但好似係個飯屈佢定唔知咩
所以唔係啊

定係1004同另一個成員影啲站姐 笑佢地

啲人去哂邊呀

我諗返都覺得好神奇 咁都識到星光仲可以一齊去韓國睇演唱會
韓國個場既感覺同香港個場差好遠
韓國個場佢地不知幾開心 成個舞台效果又正十萬倍
之後望住佢地係我面前喊個下又勁心痛 雖然唔完全聽得明佢地講乜

係到

佢地真係好多呢啲新聞 我係唔太信 但始終個心都會有條刺
直覺覺得1004唔係單純既人

屌搞到我都想搵次飛去韓國睇呀
雖然事實係香港都未敢去睇

我反而覺得1004啲邪惡面都算係幾直接show唔出 唔係幾扮下
覺得其他成員有啲明明勁有機心 但扮緊天真

so hot舞台真係歷代級 覺得比wonder girls既舞台更正
豆豆靚女到痴線

so hot真係好有魅力 可惜係leo冇份
I got a boy又俾人cut到渣都冇

豆呀

之前隔壁post聽過有人話pinky死纏爛打趙淑華 但趙淑華都唔so佢 覺得佢係正人君子 雖然呢啲傳聞真係唔可以當真

唔記得較細字

嗰個鼻既角度簡直係藝術品

我都有見到 但呢個我又唔多信

豆同啃個鼻夠我J一年

沖個涼啫唔使推咁快呀嘛

要既要既

17雖然唔係飯但係都會聽佢地啲歌
我仲以為17咁新應該記乖仔添
我係YouTube 睇咗有個飯發佢地老脾走個條片仲係到覺得佢地好慘添

錯字

你個名好正
我個時未飯都睇到個條片 片中俾個飯dum野個個好似係jun
因為pledis對藝人冇乜管制
搞到17好似俾人放生咁 做乜都得

之前流傳過白日夢會開世巡會黎香港開
希望係真 想睇多次
不過去完一次韓國演唱會 氣氛好到 想以後佢地開韓國演唱會都去 會去上癮

個名完全係懶到極致嘅表現 完全諗唔到改咩名好
Pledis 依家都係得17呢團叫紅
Afterschool 都係得nana 同uie拍下劇，仲有個raina 出下合作歌，其他人都係放養 nuest就更唔洗講
個陣afterschool首first love 跳鋼管舞我真係j咗十萬次，超型

我本來今次演唱會都想去韓國架，不過撞正考試又冇人同我飛去
香港今年年頭個場con氣氛真係好差
坐位買最貴都好似山頂位咁 坐位同企位相距十萬里 好似兩個場咁，最後係到傳個啲波又傳唔到坐位個到

我係因為呢場嘅Leo圈入星光一員

鋼管舞真係極品嚟好正 每次睇都想像唔到佢地練到幾辛苦
依加pristin都開始hithit地啦

我見到leo出場個表情同俾人影到個迷妹一模一樣

我都係呀 其實個迷妹完全係見到四個人出場然後唔知望邊個好

我完全明
到時睇vixx既live會希望自己有6對眼

呢場個高音正

我都覺個氣氛好差，早知買企位同人迫下好過

個買飛個怕企位好攰冇買超後悔
但係好似係hall10個場本來就差嘅問題

星四留名

我係買$880 但好彩坐隔離個靚女又係同我一樣嗌到痴線嗰啲 兩個一齊嗌感覺無咁冷清
但其他嗰啲真係死魚嚟

歡迎呀
我都係星四

果陣企block b第一排想講佢哋真係唔多enjoy嘅感覺同埋live show播勁多vcr真係唔知想點咁

估唔到連登都有唔少星光

係呀，2個鐘好似有40分鐘都係播VCR

其實以前見過個會員叫太滾尼倉鼠
有同佢傾過吓計嚟
唔知佢幾時先會見到呢個post呢

好多人都埋怨vcr 痴線

可能佢改左名一早潛伏左係呢個post呢

播到嬲嬲地 播都唔好播啲我睇過架大佬 求其係YouTube到揾幾條片播

哦原來係你

利申唔係我

仲要啲vcr都好似之前睇過

都唔知真定假

難分真與假
但真係唔係我

好襯呀嗚呀

好似係making度cut出尼咁 我hi

係vixx tv剪出黎
你話係要買個啲dvd嘅片唔係大家都睇過嘅都冇咁嬲，vixx tv 我唔好自己睇咩
明明韓國場都有突登拍for con嘅VCR，點解唔播個啲

你地有無睇to vixx from vixx 嗰6條片
睇完覺得赫Ken真係好似一齊緊

我嗰陣見到VCR我都以為係播嗰啲 點知望多兩眼 屌睇過既

未睇呀 我搵唔到中字

我睇YouTube下面cm啲translate咋其實
但赫Ken真係好真實

眼神中有愛

依家中字難搵咗
仲要pinkerbell停咗少咗好多片 依家VIXX cut嘅片都好散，有pinkerbell個陣啲節目cut真係又齊又快有

嗚呀雖然逆左我cp
但真係好甜

點解依加啲翻譯組咁散 翻啲片成日翻左鍾意既成員就算

你地係咪都係睇realvixx中文首站?
我覺得嗰個已經翻得算齊

各位早晨 我終於追完Po 有得追po好感動
我係睇realvixx中文首站啊
之前瘋狂到喺佢個論壇到做左會員
後尾都係去刷番bilibili等更新
佢地daily motion好似update得快啲
但daily motion又好lag
定我電腦問題

咁呢張呢
雖然好低清

我都想去韓國啊頂
點解香港場咁不濟
雖然我未去過

期待喺第二個vixx既post仲見到大家

dllm p社還番afterschool俾我啊

我都係係首站睇但佢地最近開始近得好慢
希望唔係出左乜事啦

開始諗緊不如草錢飛韓國算

翻譯組好似長期缺人
可惜我韓文無能啊嗚嗚嗚

毒自飛去韓國 然後盪失路

daily motion係真係好lag 但都焗住要睇無計

團妻就係呢啲

我儲緊

一定係到

絲打有無做官咖會員 好奇問

好似就快開得

啱啊 好想佢地youtube既更新速度可以同daily motion一樣快

一妻多夫

官咖會員開完都因為韓文無能冇用

我係呀 但唔識上官咖睇啲獨家野
申請都係為咗佢set紀念品

我韓文淨係識最單純個三四句

大三角呀

我就係為咗6vixx學咗一年 而家識聽唔太識睇

點樣學

我上工聯會堂 平平地真係有個韓國人老師教
我自學一定無心機學

我學更日文啊 無自信做日韓雙修

仲有三層就1001 好似係 不如我推爆佢lol

各位新post見
等大家啊！